希望梁振英直接宣布稱帝

十卜CY

納dee

老真認同

振英振英我地支持你

我要做國師，有無巴打想做宦官？

總統

有都係用黎打飛機
不如斷左條根佢無煩惱

宣布成為大日本帝國代理人，全面接管

本人將不爭取連任，本人即大位，改元振中

衲dee

我要做駙馬

大將軍